香港有無trip友？

好想trip

你講緊咩trip先

一齊

當然係trippy

Trippy